有冇人覺得高普係不祥人

高普六年六亞軍，由12年起 歐聯 德國盃 德國盃 聯賽盃 歐霸 歐聯 全部亞軍
係咪已經正式取代波歷克成為亞軍王

咁又點
你地入到歐聯決賽？

想像唔到高普教阿根廷會點

熱血is ok

負負得正

賴咩呀
無高普利記歐霸都無

你咩地姐你，我都無利申過都唔知你咁嬲豬做乜

美斯登基機會黎喇

無佢, 根本連前4都入唔到

而且佢有拎過冠軍的

唔撚洗問, 你一定係獌啦...

樓主on9?? 英超亞洲盃係咩黎

反猁一定係獌!

樓豬呢次又真係柒左😂😂

高普帶多仔拎聯賽冠軍個陣垃圾猁仲係留力緊下季聯賽咋

我錯，係，高普帶領下利物浦勇奪2017英超亞洲盃

你比隊咁既垃圾佢都入到決賽算係咁啦